漢字庫：中大開AI呃政府資助拉高engine 收生分數

頂你個肺

想學 fintech, AI 入返computer science

上面嗰啲AI fintech科都係喺已有嘅course 組合一齊。

佢地呃政府資助同夾硬拉高engine 收生分數

30分入AI 唔好後悔

可能得呢。等睇第一屆畢業生

有錢可以cap一定cap啦
學生死學生事

中大學店

大學變質喇

中大於2019-2020年度推出的新本科課程包括：
- 人工智能：系統與科技工程學士
- 數據科學與政策研究社會科學士
- 手語/口語雙渠道雙語研究文學士（兩年制銜接課程）

手語/口語幾好啊

另外2科好明顯想伏9學生

仲有之前搞送中學位
搞臭自己個名